美股強積金問題

Page. 47
美國股票基金所持的資產淨值中，最少百分之 30 必須為港元投資。因此，本基金所持資產淨 值中，具備美國投資授權的非港元投資最多佔百分之 70。

即係隻基金有部分唔係買美股？

我都睇緊依隻
本身用緊BCT - 世界股票基金
間野背景好似係銀聯
但感覺好似信唔過。
唔知有幾多成真係會放入美股/美市個邊

Btw 有冇人知BCT間野係點？
政府都搵依間做MPM